降魔大結局（25）

lol

又係呢條橋

全部人都由馬明送最後一程
都係到橋就走

日基

lm

屌

啤啤變精靈啦

流星般閃過~

次次超度呢個位加埋首歌都好慘

啤啤呢？

又1002

伏線???

日基大c

會唔會玩番日基一獲

日基大師

神棍

仲日基玩膠

以後過依條橋我都會唱

流星般~~~~~~~~~~~

青馬 = 奈何橋

啤啤呢

又屙尿

咁快推爆po

汀9係咪有時光隧道

神棍撞死降魔師

9up權咁都仲有得出

我願意 又淋著雨等晴天

大師

Happy仔

日基大師係豪仔

比返個玩具我

爛尾

降埋佢啦屌

日基係final boss

真係降完魔架啦？

神棍頭尾都出現

呢套劇好多1002

應該叫超度的
成套劇超度多過降魔

未見過？

降埋日基大師

送佢去青馬大橋啦

變壓站？

又咀又奶又攬

馬明你個仆街仔

啤啤？

做乜鳩

咁多巴打唔識分青馬大橋同汀九橋？

馬明件衫型左

降魔俠

TVB善用資源

上個po又1002

L4D

血彈

小馬好強

咁撚大支左輪

真係揸的士週圍降魔

奈何橋

笑死 條炮

哇

幾撚型

降魔槍

正

鎗

出喇支槍

支槍咁大支好膠

枝槍好膠

有槍跟身

撞到差人會點

好型呀

做乜撚野

Terminator

真係有炮

未來戰士

真女神轉生定BIO

支槍又出返嚟？

非法藏械喎

好撚膠

devil may cry

On9

有槍 唔洗再掉銀仔了

枝搶咁大碌既

加埋把係咪變鬼泣

做乜膠

Wtf

無啦啦咁撚型

非法管有槍械

屌好撚型

槍
2蚊銀做子彈？

出動ending

好撚型枝槍

吸血槍

好型

6炮好7

降魔吧

馬明無限血

頂你得最尾幾下

Devil may cry

降上癮

好大碌

出動結局？

日基大師你咪係污糟野囉

咁大支搶 點收呀

屌。。。咩玩法

依加班鬼會唔會柒左少少
變左古裝鬼

JM9

啤啤

周街拎住支炮

句野好hea

jm9

本尊變咗無限子彈?

小馬身世呢

Devil May Cry

Mark哥 feel

無槍聲架咩

馬明只係個中二病司機

小馬着衫有型咗

咩事

............

有無咁多血

支槍咪大支嘰？

有d似devil may cry

都係膠劇果然 上唔到神劇

畢幫

出現了

有為架的士就咁留咗畀馬季 發達啦

好索

真係降魔的前傳

通街開槍怕唔怕嚇親街坊

啤啤唔投胎

你自己去同日基玩咪得囉...

馬明好撚型

最尾都仲有啤啤,反而冇左芷若

啤啤先係女一

原來係啤啤 fake鳩啲魔

最後15分鐘先有把槍望下

啤啤可以唔走既

moon=豪仔

點解啤啤有靈力

豪仔去左邊

同啤啤人鬼戀

一個廣告時間姐，變化咁大嘅

芷若呢....

仲得閒溝女

啤啤先係女一

話好型嗰d係咪小學雞黎

開始膠化未

啤啤真係好愛小馬

變左人鬼情未了

呢個留戀人間

認真一問 精算唔算血？ 射咗入啤啤度會點？

再咁落去小馬會唔會貧血

有天分做鬼

啤啤仲唔投胎咪要日日睇住小馬同醫生扑野

應該唔敢玩真女神轉生咁癲既

冇過橋？

啤啤幾時去青馬？

啤啤對腳

中二病

有天份 做精靈啦

以為射哂d石敢當出去

推到有繼集

豪仔呢

芷若呢

屌你DEVIL MAY CRY咩

啤啤唔捨得走

啤啤係咪唔諗住投胎,一世陪馬明

走

啤啤做左廢石個位 ？

好想同啤啤做愛

啤啤唔洗去青馬？

人鬼情未了

全部都係電視城拍

屌完佢先放佢走

孤仙ending

冇睇2集，黃智雯隻鬼去左邊？

啤啤
默默守護

我睇到底褲都濕埋

啤啤做精靈！

又有波又有腳

阿moon真係好正

心姐女一 啤啤女二
芷若同魔係超級配角....

聽日會唔會有的士佬著成咁開工?

屌鬼

帶支槍出街 比差佬周到咁點

六百萬

做左鬼界女神

一齊啦！

幾型

啤啤幾耐無換衫

若你喜歡怪人 其實我很美

啲毒撚鬼呢

啤啤死左對腳都咁正

小馬永遠同啤啤一齊

係囉

中二病發作

啤啤好qq

得番7分鐘咋

做咩死完要咁趕住走

智雯做人間老婆，啤啤做鬼界SP

一滴精三滴血

同啤啤人鬼情未了

射銀仔驚咩

一滴精十滴血呀

胎

真係有魔種

啤啤好甜

黎啦黎啦

魔胎

season2

開放式結局？

2002

真係魔種

魔種

厄爾尼洛

真係有左

bonnie有左

魔星

見到佢地手套全部有兩蚊銀

真係有BB 睇黎預左有伏筆

mola mola

爛尾丫屌

魔b

真係魔之子

魔B

Bonnie 個b

性奴有咗
魔？

魔仔

大埋肚

魔子

超渡啦

展明：I am back

bonnie大肚伏線

link

展明投胎

性奴魔子

laser見到人地大肚心同感受?

bonnie

成日有條吊her女吊住
齋望 眼看手勿動⋯⋯

惡魔之子

啤啤貪靚邊捨得再輪迴 keep永遠青春

BBQ喇

小馬人一件
鬼一件
真識食

小展明

展明個種
續集伏線

啤啤做鬼都要一世兵役，痴線

有 season 2

魔鬼之子

今集咁快完
好似做左15分鐘咁

續集

s2見

好似siren

有下代，似乎有續集了

破肚而出！

做左魔

bonnie終極boss

佢都魔埋

伏線

魔b...

魔！！！

搵到宿主了

紅眼魔

屌
真係留條尾

Alien

鬼仔

紅眼

寫輪眼

bonnie都隊草

魔種伏線

算你啦，啤啤有戲份

金未來

魔

車死佢

自己揸車

Omen

堅伏筆

射咗啲魔入個西到？

原來佢叫ling

最後都係芷若

又續集了

Punisher , 下次不如玩番一場律師戲
踩過界x降魔的

自己學揸車唔搭的士

尼諾

豪仔要爛尾了

今日搞掂埋？

好撚不安

揾萬二蚊客串下好D

鬼同你做愛

好掛住廢石 石敢當

五分鐘

BBQ結局多

魔唔好搞芷若

搞左21集 咩女都食唔到

好耐冇見

反正小馬掂到啤啤，不如做埋老婆啦

個棵鼠尾草重係度

踩過降魔的界

立法會門口 同踩過界ending同一個位?

佩玲五分鐘內唔死，唔該練好啲戲至好拍續集

得返5分鐘伏線

梁榮忠

我和殭屍有個約會

呢次視帝唔比馬明 到時搵邊個拍續集

個魔種就係豪仔

大夫揸車架？咁點解之前要坐的士

馬明係做依d

能力越大 責任越大

尼落

因為你唔理人囉

會不會已經plan定晒三部曲？

好老土 唔敢愛人

最好出埋神龍，將神

因為肯佢身邊既人都會死

痴線，人地講過你唔信，就話人逃避

你就想呀
睇睇逼逼青奴啦

真係當咗芷若係魔

好慘

以TVB質素
搞SEASON2一定爛

小馬

D 女神好煩

兵人咁耐 抵你死

無得大團圓

馬家傳人
馬明識召喚神龍

屌 馬明

自我實現預言

死毒撚

唔想連累芷若

呢句好慘

天煞孤星，寂寞終老，完！

真係孤獨降魔

wa 小馬好無奈

agger

原來孽報係呢度佢見到芷若都會諗起魔？

降魔人係孤獨

一件頭

洗唔洗咁介意隻魔講既野

點解唔接受

兩個都好慘

真係降魔俠

夠鐘做完

一齊左一定會死

馬明好慘
好似超級英雄唔俾人知真實身份

降魔36小時

莊醫生bye bye

到芷若做兵

小弟阿仔係魔之子，求霸氣名

馬明派番卡

起歌~~~~~~~~~~~

中出即飛

扮cool的兵

起歌

呢part終於無心姐

天煞孤星

伊面

孤星命

竟然唔係bbq

怕詛咒 不如話怕自己天煞孤星

好明顯係因為驚個咀咒

血繼界限…
天照

搵食囉

仲要自己買埋車 搭下的士見下都唔得

連登仔編劇

SIUMA：我食啤啤呀88

馬明一路做兵仔
最後令到女神沉船,一野飛起左女神

好撚惨

所以馬明要做一世毒撚？

佢驚做驅魔人累身邊人姐

馬明係驚自己做降魔既會再害死身邊人囉

蜘蛛俠
綠魔之子

知道自己係兵,及早退役,馬明好波

馬明唔覺意車死bonnie
搞掂

約定的 怎麼給魔鬼戰勝

好似霆鋒套2002咁

咁短就咪能播啦

咪係
自我實現預言

出降魔2就正 唔該真係正正經經廿集降魔

少左隻兵

叫石敢當

廢石！！

撞死馬明

本尊

石敢當唔通真係返黎

決定左做降魔俠，唔想連累人

D CG

泣血薔薇真係好正

石敢當！！！

自己識降魔 洗鬼怕詛咒咩

叫返莊醫生 唔再係芷若

石敢當

邊有著得咁型既的士佬

最後兩分鐘

變左gay 片

呢首歌永遠都係起得幾句 好無FEEL

成日播吳約雞首歌 唔夾個情節囉好無

根本異靈靈異電視劇版

究竟豪仔點

最尾都玩GAY情

以為有驚喜

完！

豪仔又唔知死左去邊

車上面

毒撚

馬明愛上石敢當？

唔好

果然本尊先係女主角

馬明好瀟

屎坑石出返黎open end?

廢石

舊水晶呢?

嘩屌

本尊靚仔咗咁多

啤啤呢？唔過橋喇？咁就完喇？

又起歌

夾wor

豪仔

真女主出場

咁mk

本尊！！！！！

下

。。。。。。。

屌變左陳柏宇

好 mk

Mk

？？？？

。。。。。。。。

豪仔wtf

降魔的2

廢石
竟然係咁完

乜料呀 豪仔

嘩

完

屌 個ending

哇好7阿豪仔

屌你豪仔

豪仔...

咁我情願死個個係芷若
起碼陪住小馬既係芷若 唔係啤啤
死左仲可以多戲份啲

豪仔！！！

神end

Season 2 伏線

屌你老母

wtf

咁樣end 下季幾多年後

點丫伏到咁賤格

屌岩岩無啦啦聽到有痴線佬係窗口對住街大嗌3聲石敢當

好靚仔

open ending?

。。。

屌On9

豪仔？

最後一次

如果佢係為左啤啤而唔同醫生一齊，成件事會好好多

原來咁樣open end

好流呀個結局

.....

屌咩咁就完

垃圾

呢個胡咩鈞黎？

完全係有續集feel

傻仔

豪仔！？

open ending 太怪

黑人問號

屌
胡生呢個look成個大陸仔咁

真係豪仔！！！！！！！

老乜撚土 唔認先係最好結局囉

係wo

喂！又伏筆

豪仔成個乞衣咁

咁即係點

第2季

出第二輯啦屌你
成堆迷團冇解

姐係豪仔有冇死到 個隻係鬼定人黎

好想睇2

誇世代果個

睇黎有硬續集

岩岩叫完講完幾句揸車走個好啦個ending

去咗韓國削面9.0ver

個ending想點

轉咗髮型你就係豪仔呀

好似L

伏筆嚟

豪仔返黎啦

豪仔，大海撈到針！

屌痴撚線
拎最佳劇集啦

正式宣佈

降魔的係爛片

本尊要變女人

逼逼青奴逼逼青奴逼逼青奴逼逼青奴

鬼黎ga?

算唔算爛左尾？

豪仔！？

會唔會出season 2講豪仔係魔

今次真係黑人問號

season2見

我要續集啊！！！！！

即係出現

屌你 呢套唔開多輯真係講唔過

魔個幻境個豪仔黎

髮型同衣著一樣

講d唔講d 屌你老母

屌你老母
做多十集都仲得

睇上腦

屌.........

屌，咁就完

啤啤唔洗走

魔種又未講，仲殺出個豪仔

番外篇

個結局好hea啊，
好似想急急腳完咗佢咁

最後嗰個胡鴻鈞係魔？

有無人會今晚落街大叫3聲石敢當

on9 番外

wtf?

收o靚

咁快賣番外篇

豪仔番黎報仇

個外傳係做乜鳩

番外好膠

捉鬼敢死隊呀

Ghost buster

真係黑人問號

好似男臣個ending

Pig pig channel

要down app睇咁on9

我要馬明呀

抄ghostbusters

都鋪排好多第二集

芷若都中咗招囉
一世毒撚

係喎

屈人睇迫迫channel
妄想

續集！

第二輯？結局有d垃圾

乜撚野

番外篇 咁樣推bb channel

豪仔出嚟了

迫9人裝big big !

咁樣夾硬整返件豪仔出黎

咁都伏你睇開溏心？

豪仔係魔！

應該係鬼

希望出Season 2

點解D人下下都要個結局畫公仔畫出腸
OPEN END 唔得咩, 咁樣就話會出2

續集係咪又要加黃翠如落去
永遠續集都唔會係原班人馬

乜春野big big channel

垃圾溏心3

小馬仲係魔世界入面

豪仔係咪未死？

個番外篇d cg好咁多既?

一睇都知馬明客串
睇黎廢時

魔胎都有埋
爭在開唔開
千祈唔好有翠如同花生仔

妖尾加火影

啤啤 唔升天死黎做咩

好唔夠喉

收得幾好

講中咗真係bigbigchannel

我被Bam

好心佢咪講豪仔啦

點解又有果個買襪變態佬

SEASON2

唉

tvb套套劇都咁
連呢套都要爛爛地尾

小馬頭先同芷若講"搵食囉"
睇到眼濕濕

番外篇應該唔關主線事?
個ending好柒

如果冇續集同巴不得巴巴冇分別

個結局算唔錯 起碼留條路拍下輯 唔洗鳩作

變撚左陳柏宇？

屌你老母
降魔的係垃圾戇鳩片
晒鳩左我成粒鐘
隻魔廢撚過啲廢佬

果個番外無馬明嫁

豪仔同馬明合力打心姐

逼逼Channel

我今日去行山真係有個細路一去到路口就嗌石敢當

season2:
豪仔
小馬身世
解開小馬心結同芷若一齊
啤啤去留

Bigbig大降星

翠如就係隻魔B，做女一

變左捉鬼敢死隊 的士版

證明套野係得既

得佢唔駛 咁有為都唔駛啦

搞咁多嘢爭完女唔要

降魔的se02
小馬+啤啤+豪仔+心姐

一路禁一路有， 啲comment

當年巴不得爸爸都以為有續集

都係無

好多野都無解釋到

番外篇勁似捉鬼敢死隊

豪仔果個似係open ending 可能係石敢當扮野講呢句 但係果個位cut左 留返比大家諗下到底係真豪仔定石敢當

豪仔會唔會係精靈同魔混合體 廢石入左隻魔身 吸左佢啲力量變成咁

利申： 9up

有無人記得巴不得爸爸

迫埋做收費OTT訂戶

留低伏線，等續集

如果係鬼點解豪仔會大左咁多 唔係應該係肥仔黎咩

我想要返bbq結局

Season 2要殺個BB定救個BB?

唔通豪仔就係石敢當

希望會出第二季俾啤啤做精靈

裝big big c

呢個ending 拍得住inception

究竟小馬有無醒到？

痴線 好靚仔

結局結到咁，冇第2輯真係點講都講唔過，
收到咁

where is season 2

所以啤啤為咗小馬永遠唔投胎？

如果呢套無續集仲差過巴不得爸爸 留左太多位無講

好似超時空咁

開放式結局.....最憎呢類結局

乜鳩都話open end
其實就係鳩作

原班演員+編劇

好明顯個d係d唔關事既濕鳩野啦

呢一度要做open ending

應該回頭望 但得背影 講一句豪仔就完

唔應該再映大頭shot 咁先好

而家胡答多一句就好老土

不了

咁end法姐係博有第二季既姐,op入面屎坑石同小馬車隻係車頂既鬼果幕無出現過
btw,無同醫生姐姐一齊,啤啤先係真女朋友

時間錯哂 一齊唔到

仲有人記得呢套野

呢個豪仔好魔
又有魔種 唔開2講唔通
但唔該一開波就好Ko 心姐

個LOOK同MV一樣

降魔的收視高應該有啦

睇完好空虛

當年以為有續集

唔通英雄真係注定要孤身一人

好既open end係製造懸念, 主線故事會交待好晒
佢係漏左好多重要野唔講

正想講

打和

客串

個番外篇好有陰目偵信既感覺

定係魔黎

豪仔冇理由係胡鴻鈞個樣
魔係你掛住邊個就見到邊個
所以豪仔=魔？

收佢做o靚

啤啤做小馬助手到尾

其實魔根本唔會死
因為係人既念而生

唔通BB就係石敢當

之後無得睇智雯啦

因為逃避累死身邊嘅人，因為復仇殺過敵人
一生有重擔唔敢同芷若一齊我覺得先係sad but true

雯b初出茅廬

原來好多人仲記得巴不得爸爸

有冇困咗十年lift

屌 好想試下

又要爭產

冇續集既話對唔對得住呢到推到完場既巴絲

下集會變
Siuma做卧底
馬家爭產

仲有魔胎

點解小馬血可以降魔又無講

屌 呢個結局係咩事

完全係一套神劇
似足d美劇有下季伏線

多謝師兄詳盡解釋!!!
即刻明左!thxxxxxx!!!!!!!!!!!!!!1111

殺人好閒je

垃圾溏心

Season2睇心姐攬住豪仔喊足廿集喇

jason chan

達哥係魔

推得勁快

仲以為佢會話我係胡鴻坤

展明個魔種

啤啤同小馬一齊ok?

點解釋豪仔死左會變老？

要用big big channel睇已經注定收皮

巴不得媽媽

溏心打手死開啦

INCEPTION個種就OPEN 呢套係十足系列作咁既END

成世做精靈兵

我要馬明!!
個翻外好9
平時d結局都有2個鐘

好嘈

反而啤啤個結局最好，雖然死左但可以響佢身邊

小馬身世
mk豪仔
啤啤仲係人間，做廢石2.0

同啤啤人鬼情未了幾好呀

屌，完全未完咁個feel
豪仔個款又魔唔晒

吳卓羲走咗,所以不了

係咪胡鴻鈞黎
之前話車左個歌星仔

成日話冇筆直冇筆直
鳩作就鳩作啦
當你冇筆直所以少打鬥戲, 但你文戲都做番好d丫成日拖

21集真係完全唔夠料

精靈都係掛住邊個就變邊個樣
有為玩app gen到豪仔大個就係刀削面樣

correct

最後bonnie變魔同見返豪仔似有關連喎

豪仔成左魔

展明老豆最慘 馬明又唔去降佢 仲係醫院fing 緊𠝹刀

劉江呢？

師奶的「奶茶劇」 」

比返芷若小馬

咁就完左？？唔係2小時大結局咩？

屌佢老母 當年睇完個ending，完全唔知想點

點解豪仔柒左咁多

dlc啦擺明

跟莉莉修練 仙女feel

會唔會係小馬殺左人，做左第二個魔出嚟？
定係一直都係幻象入面😂

整衰套戲

正式宣佈寒摸DICK係爛片一套!!!!!!

之前又話決戰喬寶寶

其實打完魔返現世果陣 都似有D野未解決

要睇多幾集心姐, 不了

巴不得巴巴結局係點 唔記得左

班憤世既cc鍵國撚見到降魔三個post都上晒熱門會有咩反應

如果有原理人馬續集就好 係真既續集 唔係扮撚晒續集

點解豪仔mk左咁多

小馬同芷若真係睇到好唏噓

有恨有惡就有魔，永不能根除！

第二個魔的士佬boss

豪仔梳起頭髮型好多，石敢當個韓仔頭真係唔係好得

各位巴打咪裝個19channel,套野見收得，開個濕鳩野吸晴，同主線無關

伏線黎

八婆互屌劇

爛尾 最尾想點 甘就完
Ling 個胎呢
又話小馬會用方法整走個胎的魔力
而家甘埋尾係為拍續集

展明先係大贏家
監又唔洗坐
又有馬季同佢孤獨終老
無得同芷若一齊

果套係完全無尾，搭搭下部lift完撚左

有為
小馬

巴不得爸爸其實幾好睇

最尾胡鴻鈞真係好似L

原班人馬都走左唔少

欲知後事如何，請看下回分解

嘩...今鋪tvb真係要原班人馬開續集
豪仔個樣一睇就知係降魔格
小馬繼續降魔
啤啤 芷若 一人一鬼陪住小馬
條女就生個魔b出黎
完全係開續集既節奏
今套咁受歡迎都唔開續集，塘心呢d就開3集既話tvb真係可以執左佢
最後，如果降魔的冇返2-3個獎真係以後唔睇tvb

仲有q bobo 奸笑

有理由相信石敢當就係豪仔
以前搵唔到因為自己就係
依家冇左精靈能力所以就變返豪仔

一早講左會有啦

轉生由魔跟住感化佢轉靈童
我覺得咁先至稱得上叫「降魔」

組團陣間落街搵十字路口大嗌三聲石敢當！

但係中間果度有個位解唔到
嘟嘟sir話過左一分鐘 之後佢返左架的士好似靈魂出竅咁

食屎啦 屎戲黃翠如

同男臣一樣

期待續集

呢種係美劇式伏線等拍season 2
問題係以CCTVB性格根本冇乜可能

好呀！

我準備好啦

係咪胡咩鈞黎嫁

啤啤唔駛過奈何橋？ 逆轉天命？

叫佢客串做魔畀人炒咗就算啦

心姐入左青山/老人院

之前話搵唔到豪仔個靈
即係未死？

魔B脆如
柏豪降魔uber
三哥做石敢當

諗起都覺得嘈

今集搞爛左成套

Tvb根本做唔到美劇果種韻味

應該係突登將原劇cut 左，改到可以拍落去

啤啤心願都未了 唔會走

啤啤 可能同豪仔一對

豪仔出現係咪魔實現願望 一方面接近馬明

巴不得爸爸其實無伏筆 根本胡杏兒(唔知有無記錯)個PART可以唔SET特別野
唔知係咪個陣高層話拍2先加落去

大結局伏線

花生仔做主角就不了

有人拎Inception黎比
好明顯醒左啦 無醒就同左芷若一齊 開開心心啦

我都準備好

有為個生日蛋糕有啲咩？
淨係認得壽包

一個人，一隻鬼

唱降魔300首

可以參考戰國妖狐

馬明冇視帝走左 降魔的2不了

垃圾誇世代成50集 公平咩
啤啤唔好走呀 season 2見

呢套收哂D線啦擺明係玩下啫
今次又紅眼BONNIE又盛要拍實得
拍廿集降魔又唔係淨打可以幫人化解既啫
問題係佢睇過款似留係逼逼娼奴睇下算數

剩係少咗心姐就OKOK

I AM READY

但咪叫佢小馬？

同小馬柏拉圖式戀愛

有冇降魔的既director cut

的士降魔仙人

點知欣宜以魔既形態出現左

投先落街叫左三次石敢當
點知出現左隻哪吒

一星期出一集根本冇可能

車撚死你

屌你美劇式伏線無問題
但係CCTVB根本就唔會拍SEASON2

咁個END就變左鳩黎

我覺得幾好wo
season 2

太多伏線 如果無第二季同爛尾無分別

甘你老母

郭展明

ok

白雪公主

希望下輯拍之前bonnie去好好鑽研下演技

郭展明死得太易

心姐嫁咗去第二度

如果啤啤一直咁樣陪小馬，我諗起蒲松齡

豪仔成個乞兒咁

bbq又小
sad end又小
怕左你地咪唔畫出腸
懶高深話open end你地自己諗冇乜獲

S 2 : 豪仔投胎做Bonnie 個仔

26都黎緊

欲知後事如何。。。

有冇人明嘟嘟sir睇錶個個位代表咩

推得好快，追唔切po

好想繼續睇智雯

組團重睇巴不得巴巴

睇時間

芷若

係超好睇

屌 到底個個係咪真係豪仔黎

你諗多左，想講馬明冇係現實殺人姐

唔撚會裝

佢係撚OPEN END
係美劇式ENDING就真

快速世界

推到出巴不得爸爸2之決志喬寶寶

係

又推爆個post

魔會比想要既野比人
馬明想見返石敢當 所以魔就變左石敢當？胡鴻釣著左黑色衫

With great ability comes big money!

唔出2真係搞唔掂，頭十集超好睇！

其實結尾小馬係響魔SET比佢既夢境入面
所以出現左豪仔
亦解釋左點解展明明明係佢殺,但無血跡

馬明唔拍既應該會話幾十年後bonnie生左陳展鵬出黎，向馬明個女黃翠如報仇

明顯受集數限制個編劇尾段唔可以盡情發揮，如果係三十集好好多

千祈唔好有續集破壞呢套佳作呀屌

可能真係胡鴻鈞黎 open end

推到馬明視帝

欣宜係新既石精靈(本體)

胡咩鈞

降魔大結局（26）

人定係鬼 好撚亂呀 人嘅話又解釋唔到點解唔番黎搵小馬佢地
鬼嘅話又解釋唔到點解佢會大個左

重有Bonnie同惡魔之子

on9 call 2果d咪叫有關聯囉
溏心果d就得個名

其實由始至終都冇講過郭展明死左

唔只頭10集
除左心姐之外每條線都好好睇

如果最尾小馬唔講「豪仔?」呢句就perfect
open ending等你地估餐飽

Cut哂心姐啲戲is ok

豪仔根本未走，信心既力量就會見番，一開始咪講左囉

飛唔起

等續集

完了

1001